攬炒行動:加速消耗班狗既口罩

林奠條8婆話得番1個月存貨。多d行動加速消耗班狗既口罩。到時全港公務員無口罩。距離真正攬炒大三罷不遠了。

2盒thx

傻啦
懲教日日有貨出
狗隊永遠係first priority
只會其他公務員冇口罩用

你估如果其他公務員無口罩用仲係咪會咁博命同你番工

個天都制造呢個疫情幫大家。問題係點樣利用

有冇諗過行動手足會唔會中哂招先

你會唔會太睇少香港人番工嘅奴性
有朋友做入境 叫佢fb好努力2盒thx
應該自己搵定口罩番工用